<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Everything Poetic</title>
    <link>https://hugo-paper.vercel.app/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Everything Poetic</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <copyright>Copyright © 2008–2019, Steve Francia and the lee.so; all rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 31 Dec 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://hugo-paper.vercel.app/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Website under construction</title>
      <link>https://hugo-paper.vercel.app/post/under-construction/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hugo-paper.vercel.app/post/under-construction/</guid>
      <description>Hi there! This blog is under construction. Come back later!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Blackbird form sheet</title>
      <link>https://hugo-paper.vercel.app/post/2023-12-31-blackbird-form-sheet/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hugo-paper.vercel.app/post/2023-12-31-blackbird-form-sheet/</guid>
      <description>Song: The Beatles - Blackbird
Here&amp;rsquo;s a fun tutorial to learn this song on guitar:   I fiddled around with this song on both bass and guitar, and found it hard to remember the form. Therefore I made myself a quick sheet to remember it:
   Music Lyrics     Main riff (only 1st part) -   Main riff (full 3 parts) Blackbird singing in the dead of nightTake these broken wings and learn to flyAll your lifeYou were only waiting for this moment to arise   C down cadence -   Main riff (full 3 parts) Blackbird singing in the dead of nightTake these sunken eyes and learn to seeAll your lifeYou were only waiting for this moment to be free   Fly riff Blackbird flyBlackbird flyInto the light of the dark black night   Main riff (full 3 parts) -   Fly riff Blackbird flyBlackbird flyInto the light of the dark black night   Main riff (only 1st part)Ritardando towards and repeat high G chord -   Up to C and back down riff.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Die komplette Bücherliste 2023</title>
      <link>https://hugo-paper.vercel.app/post/2023-12-31-die-komplette-b%C3%BCcherliste-2023/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hugo-paper.vercel.app/post/2023-12-31-die-komplette-b%C3%BCcherliste-2023/</guid>
      <description> Ayelet Waldman - A Really Good Day (re-read) Matto Kämpf - Tante Leguan Søren Kierkegaard - Die Lilie auf dem Feld und der Vogel unter dem Himmel. Drei fromme Reden (1849) - Rede I Karl Ove Knausgård - Der Morgenstern David Michie - Die Katze des Dalai Lama Helge Timmerberg - Shiva Moon Hermann Hesse - Siddhartha Helge Timmerberg - Der Jesus vom Sexshop Max Frisch - Antwort aus der Stille  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vorfreude ist die schlimmste Freude</title>
      <link>https://hugo-paper.vercel.app/post/2023-12-29-vorfreude-ist-die-schlimmste-freude./</link>
      <pubDate>Fri, 29 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hugo-paper.vercel.app/post/2023-12-29-vorfreude-ist-die-schlimmste-freude./</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pop!_OS First impressions</title>
      <link>https://hugo-paper.vercel.app/post/2023-11-15-pop_os-first-impressions/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Nov 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hugo-paper.vercel.app/post/2023-11-15-pop_os-first-impressions/</guid>
      <description>Collected notes from switching from Windows 10 to Pop!_OS as my daily driver OS.
Upsides  Less distraction / Distraction-free environnment. No ads, no widgets with (boulevard) news forced upon you, no flashy login-screen pictures &amp;ldquo;Do you like what you see?&amp;rdquo;, no trying to force Edge browser or other Microsoft tools upon you, no account-necessity, no automatic-updates that keep you from working vpn It&amp;rsquo;s so distraction-free, it feels boring in the beginning.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Komplexe Welt</title>
      <link>https://hugo-paper.vercel.app/post/2023-11-14-komplexe-welt/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hugo-paper.vercel.app/post/2023-11-14-komplexe-welt/</guid>
      <description>Wir leben in einer komplexen Welt
 oder
 die Welt wird immer komplexer
 Hört man häufig. Die Welt war immer schon komplex, würde ich entgegnen. Die unendlich vielfältige und sich wandelnde Pflanzen- und Tierwelt, das Wetter, das Klima, das Universum. Massiv komplexer und unübersichtlicher hingegen wurden unsere persönlichen Verstrickungen in der Welt. Unsere Verbindungen zu Warenkreisläufen, zu weit entfernten Menschen, Kriegen und Konflikten. Darauf haben wir weitestgehend keinen Einfluss mehr, es fehlt uns die Übersicht, der Zugriff ist uns entglitten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bandshirts und Pop-Subkultur</title>
      <link>https://hugo-paper.vercel.app/post/2023-10-13-bandshirts-und-pop-subkultur-schaffen-einheit-und-vereinfachung-eine-art-vorindustrielles-landleben/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hugo-paper.vercel.app/post/2023-10-13-bandshirts-und-pop-subkultur-schaffen-einheit-und-vereinfachung-eine-art-vorindustrielles-landleben/</guid>
      <description>Bandshirts und Pop-Subkultur schaffen Einheit und Vereinfachung, eine Art vorindustrielles Landleben wie bei Knut Hamsun, aber in einer post-religiösen, hyperkomplexen, durchmedialisierten und sich stets wandelnden Welt. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Warum wir keine Zeit mehr haben</title>
      <link>https://hugo-paper.vercel.app/post/2023-09-09-uhr-nachstellen/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Sep 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hugo-paper.vercel.app/post/2023-09-09-uhr-nachstellen/</guid>
      <description>Zeit und Datum an der analogen Armbanduhr nachstellen Zeit und Datum an einer zweiten analogen Armbanduhr nachstellen Analoge Uhren auf Sommer- bzw. Winterzeit umstellen Fingernägel schneiden Zehennägel schneiden Zahnpasta kaufen Zahnbürsten bzw. deren Aufsätze sowie Zahnseide kaufen Lebensmittel kaufen Toilettenbesuche Regelmässig Hände waschen aus hygienischen Gründen Duschen und sich waschen Sich den Rücken und ggf. weitere Körperpartien abbürsten Als Mann sich den Bart sowie ggf. den Intimbereich rasieren, stutzen, pflegen Als Frau sich ggf.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wie im Traum</title>
      <link>https://hugo-paper.vercel.app/post/2023-08-31-wie-im-traum/</link>
      <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hugo-paper.vercel.app/post/2023-08-31-wie-im-traum/</guid>
      <description>Wie im Traum
So flüchtig
und leicht
und in Farbnebel gehüllt
ist es, neben Dir
zu stehen.
Und geradeaus
ins leere Glück
zu stieren,
wissend,
und ohne Ahnung.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
